啲死車狗唔係好撚寸架咩？做咩連護級球隊都贏唔撚到？

收趕啦獌狗

一日未完場都唔好慶祝住

車仔下半季表現應該有前四

笑垃圾軌=獌

已經等佢輸兩粒先慶祝

降班區前四？

靜啦

反cup開始

杯了

場波完未牙 未完就收聲啦

豬蛇咁撚勁

屌奶星

燈到

好撚廢

垃圾車真係無叫錯

豬蛇

修頓隊閪波

獌狗又柒

屌 抵你降班

寸親樓豬 sor

真

?

垃圾燈

痴撚線
0-2 ->3-2

樓豬

呢條友應該係巴狗, 隊隊英超都唔like

阿朗素醒牙，上半場踩柒朗治，後者成個下半場無影！

樓主得閒開多幾個po

Sorry，唔好將我同啲狗比

下次你買咗邊隊pm我，贏錢請我食餐金拱門

你睇下條傻閪支那路沖住出黎話獌狗又柒就知啦

軌反cup隊榜尾就咁開心

唔係嘅畀阿記騎住

垃圾車咁都贏撚到 比樓主抽多陣水丫嘛 屌

Ching sick ball